如果走過傷痛

大家分手後做左啲咩先令自己慢慢好返

我學梗結他

我都係

你做左啲咩咁on9

唉 對方唔撚珍惜 一定會有人珍惜你 加油

仲係每一日都好掛住佢 但知道佢會慢慢走過傷痛 我就會開心返少少